# nuestraWebApp

Pues nuestra web app para el proyecto de redes

Como el reposito es publico recuerden seguir con medidas de seguridad para 
un app web, esto con Django con Python3, es que nuestras varibles locales esten configuradas
desde nuestra maquinas y no sean visibles en un repositorio, para que asi despues
lo pasemos al server del proyecto.